有冇人腰痛到抑鬱

腰痛7個月就嚟死

去睇中醫?

睇左物理治療，反反覆覆

我兩年都有

有冇醫生介紹 朝朝起身都痛痛地 做抬腿痛到舉唔高

尋日起身頸左邊好似拉到咁，係咪訓禮頸？有啲痛，睇跌打得唔得？